﻿Phân công công việc
1. Nguyễn Bá Hoàng: Đặc tả màn hình use case Tìm kiếm bãi xe
2. Nguyễn Đình Hùng: Đặc tả màn hình use case Thuê xe mới + Thiết kế subsystem đặt cọc tiền thuê xe
3. Phạm Hữu Anh Quốc: Đặc tả màn hình use case Trả xe
4. Phạm Trung Hiếu: Đặc tả màn hình use case Thêm loại xe mới
5. Nguyễn Duy Long: Đặc tả màn hình use case Thêm bãi xe mới
